連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

利申左先 非分化文 只係想你地諗下其實自己做緊咩

咁講啦 你地覺得係到出post真係好有用？
引用其中一個公海谷手足講既野
「唔係想分化
連登係好多冷氣軍師開post 形式都係「唔好咁做，唔係就救到xxxx」
而事實上真係無人咁做 或者做嘅人好少
好少人真係行出嚟

再開呢啲策略post其實冇意思 策略只有一個 - 就係行出嚟 和勇都好
你唔行出嚟齋講係唔會幫到手

利申冇acc覆唔到..」

出邊係好多post叫人「唔好」圍狗宿又話「如果」打機場點點點
出post咁叻咁想救人點解唔出嚟做
唔好講做上面呢啲啦 淨係出嚟尖沙咀聚你你地都無都唔肯 你地覺得咁樣真係有幫到手？
而家出邊最需要唔係策略而係要人呀 你留係屋企留係office係唔會令啲狗驚架

藍絲都出嚟清rb 撕紙啦 唔好再一味係連登post幾個連豬sticker 話好嬲就當表左態啦 行出去俾人知你有幾嬲

推

當我五毛又好 分化狗又好
出嚟公審我啦

樓主我撐你，琴晚發夢到宜家，根本唔夠人反包圍，根本反攻唔到，二百萬零一人入面一百九十萬人都係死港豬，貪生怕死既垃圾。 根本唔9會出來救人，剩係做冷氣軍師，係屋企話自己要反抗，報仇。

我唔想咁講
六月七月八月九月有行過出嚟 點解今日唔可以再行出嚟
係 依家tg 濫捕已經係平常事 但係越驚越唔出只係做緊警狗同政府嘅幫兇
自己香港自己救 呢句唔係口號

出嚟啦

呢類post就永遠推唔郁 因為你地唔想面對現實 唔想承認自己係呢一種人

出面捱緊捱過既手足真係好可憐

出嚟未

真係無人推

今次唔出 下次唔洗再出

又拉左一堆啦 出嚟見啦

有冇人敢面對自己

冷氣軍師s 敢唔敢面對自己
連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

6點收工和理非全面進駐尖沙咀

成班冷氣軍師，成班廢柴kol淨係識得搵嘢開玩笑

係呀講緊你地呀，渾水，建吾。
出嚟啦，屌你老母

Agree

推呀

推丫

唔洗講咁多、今晚去尖沙嘴 黃埔 佐敦 揀一個地方去懺悔，之後要去突圍救手足

冷氣軍師不敢面對

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

家有高堂只能做後勤

Push

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

真，開post,叫人唔好乜乜柒柒，自己永遠唔撚出個d free rider ！屌都費事

Pusj

肯行出嚟未

push

對唔住 外國撚 要遲到

P

同意呀，出黎啦屌你

metoo 出去手足加油

出去呀仆街

出呀

軍師出去

出去啦！多你一個就多好L多

求下鍵盤戰士出街幫手打呢場扙

平時把口鬧得最狠果啲，一叫佢出就潛曬水，好撚失望

出去未呀你地

推到班軍師出門口

唔做冷氣軍師，做前線軍師啦，有咩好過係現場傾？

出去啦

出去啦 好多人係屋企架我知

仆街仔

行呀

唔出去唔好叫自己香港人

Pushp

八點咋 要出仲有時間